聽晚唱K 有咩歌必唱

喜氣洋洋

千億個夜晚

香港料理

忐忑

洪武三十二主題曲 江山同fd尾段必唱
利申 未睇過套野

少理呀爸

睇巴打你都你鐘意陳奕迅啦

點夠99首

九龍皇帝

國歌連登版
試吓國歌法